{
    "validations": {
        "required": "必须输入值",
        "email": "请输入有效的电子邮件地址",
        "minLength": "必须至少 {min} 个字符"
    },
    "DocTrans GPT": "翻译 GPT",
    "Hi, I'm DOCTRANSGPT": "你好，我是 DocTransGPT",
    "Sign In": "登录",
    "Sign in to your account": "登录您的账户",
    "Your email": "您的电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Remember me": "记住我",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Don't have an account yet?": "还没有账户？",
    "Sign Up": "注册",
    "Forgot your password?": "忘记密码？",
    "Don't fret! Just type in your email and we will send you a code to reset your password!": "不要担心！只需输入您的电子邮件，我们将发送给您一个重置密码的代码！",
    "accept-terms": "我接受 {0}",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Send me a code": "发送代码",
    "Back to Sign In": "返回登录",
    "Create an account": "创建账户",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Already have an account?": "已经有账户了？",
    "term-of-service-content": "<p>服务条款：</p> <ol> <li>服务条款的接受：使用 DocTransGPT 即表示您同意受这些服务条款的约束。如果您不同意这些条款中的任何部分，请不要使用我们的服务。</li> <li>用户账户：访问我们网站的特定功能可能需要创建用户账户。您有责任保持您的账户认证信息的机密性，并对在您的账户下进行的所有活动负有独自的责任。</li> <li>付款与令牌：我们的翻译服务是基于令牌的系统运作。所需令牌数量由 OpenAI 的令牌化算法决定，并根据输入的文本或文档进行准确计数。当令牌余额用尽时，您需要在您的账户中充值令牌。付款可以使用 PayPal 或信用卡进行。</li> <li>使用我们的服务：您同意仅以合法目的使用我们的服务。请不要上传、发送或储存任何非法、有害、诽谤性或侵犯他人权利的内容。关于翻译所提交的内容，您将独自负责。</li> <li>知识产权：包括文本、图形、标志、软件等在内的我们网站上的所有内容和资料都是 DocTransGPT 拥有并受知识产权保护的。未经事先书面许可，您不得复制、修改、分发或创作衍生作品。</li> <li>责任限制：DocTransGPT 对于您使用我们服务而导致的直接、间接、附带、特殊或其他任何损害概不负责。我们不保证服务的准确性、完整性和可用性，并对服务的使用或结果不论明示还是默示都不提供任何保证。</li> <li>终止：我们保留随时暂停或终止您的账户和访问权利的权利。无论是否有理由，您始终可以访问我们的服务。终止后，与账户相关的数据将被删除，但需保留出于法律或会计目的而必须保留的信息。</li> <li>适用法律：这些服务条款将受日本法律管辖并依其解释。与冲突法原则无关，一切与本条款和我们服务使用有关的争议应服从日本的专属管辖权。</li> </ol>",
    "privacy-policy-content": "<p>DocTransGPT 尊重您的隐私，并努力确保个人信息的安全性。本隐私政策概述了您在使用翻译服务时向我们提供的信息的收集、使用和保护方式。通过使用我们的网站，您将被视为同意本政策中所述的做法。</p> <ol> <li>我们收集的信息：当您在我们的网站上创建账户时，我们将收集特定的个人信息，包括您的电子邮件地址和完整的名称。这些信息将用于为您提供访问我们服务的权限，与您沟通与您的账户相关的重要更新或更改。此外，使用文档翻译功能时，上传的文件将临时存储用于翻译目的。翻译过程完成后，上传的文件将被立即删除。此外，为了进行统计分析和服务改进，翻译历史也会被保存。</li> <li>令牌计算：为了准确计费，用于翻译的令牌数量是通过使用 OpenAI 的令牌化算法来确定的。这确保了基于输入文本或文档的准确计数。翻译成本是基于使用的令牌总数进行计算的。</li> <li>支付和安全性：为方便支付我们的服务，我们提供使用 PayPal 或信用卡的选项。我们的服务器不存储信用卡信息。所有支付交易将由可信赖的第三方支付服务提供商根据其各自的隐私和安全政策安全处理。</li> <li>电子邮件通知和文档访问：在文档翻译完成后，您将收到包含已翻译文档下载链接的电",
    "I accept": "我接受",
    "Decline": "衰退",
    "Text": "文本",
    "Documents": "文件",
    "languages-list": {
        "detect language": "检测语言",
        "afrikaans": "南非荷兰语",
        "albanian": "阿尔巴尼亚语",
        "amharic": "阿姆哈拉语",
        "arabic": "阿拉伯语",
        "armenian": "亚美尼亚语",
        "azerbaijani": "阿塞拜疆语",
        "basque": "巴斯克语",
        "belarusian": "白俄罗斯语",
        "bengali": "孟加拉语",
        "bosnian": "波斯尼亚语",
        "bulgarian": "保加利亚语",
        "catalan": "加泰罗尼亚语",
        "cebuano": "宿务语",
        "chichewa": "奇切瓦语",
        "chinese (simplified)": "中文（简体）",
        "chinese (traditional)": "中文（繁体）",
        "corsican": "科西嘉语",
        "croatian": "克罗地亚语",
        "czech": "捷克语",
        "danish": "丹麦语",
        "dutch": "荷兰语",
        "english": "英语",
        "esperanto": "世界语",
        "estonian": "爱沙尼亚语",
        "filipino": "菲律宾语",
        "finnish": "芬兰语",
        "french": "法语",
        "frisian": "弗里斯兰语",
        "galician": "加利西亚语",
        "georgian": "格鲁吉亚语",
        "german": "德语",
        "greek": "希腊语",
        "gujarati": "古吉拉特语",
        "haitian creole": "海地克里奥尔语",
        "hausa": "豪萨语",
        "hawaiian": "夏威夷语",
        "hebrew": "希伯来语",
        "hindi": "印地语",
        "hmong": "苗语",
        "hungarian": "匈牙利语",
        "icelandic": "冰岛语",
        "igbo": "伊博语",
        "indonesian": "印度尼西亚语",
        "irish": "爱尔兰语",
        "italian": "意大利语",
        "japanese": "日语",
        "javanese": "爪哇语",
        "kannada": "卡纳达语",
        "kazakh": "哈萨克语",
        "khmer": "高棉语",
        "kinyarwanda": "卢旺达语",
        "korean": "韩语",
        "kurdish (kurmanji)": "库尔德语（库尔曼吉）",
        "kyrgyz": "吉尔吉斯语",
        "lao": "老挝语",
        "latin": "拉丁语",
        "latvian": "拉脱维亚语",
        "lithuanian": "立陶宛语",
        "luxembourgish": "卢森堡语",
        "macedonian": "马其顿语",
        "malagasy": "马尔加什语",
        "malay": "马来语",
        "malayalam": "马拉雅拉姆语",
        "maltese": "马耳他语",
        "maori": "毛利语",
        "marathi": "马拉地语",
        "mongolian": "蒙古语",
        "myanmar (burmese)": "缅甸语（缅甸语）",
        "nepali": "尼泊尔语",
        "norwegian": "挪威语",
        "odia": "奥利亚语",
        "pashto": "普什图语",
        "persian": "波斯语",
        "polish": "波兰语",
        "portuguese": "葡萄牙语",
        "punjabi": "旁遮普语",
        "romanian": "罗马尼亚语",
        "russian": "俄语",
        "samoan": "萨摩亚语",
        "scots gaelic": "苏格兰盖尔语",
        "serbian": "塞尔维亚语",
        "sesotho": "塞索托语",
        "shona": "绍纳语",
        "sindhi": "信德语",
        "sinhala": "僧伽罗语",
        "slovak": "斯洛伐克语",
        "slovenian": "斯洛文尼亚语",
        "somali": "索马里语",
        "spanish": "西班牙语",
        "sundanese": "巽他语",
        "swahili": "斯瓦希里语",
        "swedish": "瑞典语",
        "tajik": "塔吉克语",
        "tamil": "泰米尔语",
        "tatar": "鞑靼语",
        "telugu": "泰卢固语",
        "thai": "泰语",
        "turkish": "土耳其语",
        "turkmen": "土库曼语",
        "ukrainian": "乌克兰语",
        "urdu": "乌尔都语",
        "uyghur": "维吾尔语",
        "uzbek": "乌兹别克语",
        "vietnamese": "越南语",
        "welsh": "威尔士语",
        "xhosa": "科萨语",
        "yiddish": "意第绪语",
        "yoruba": "约鲁巴语",
        "zulu": "祖鲁语"
    },
    "Search languages": "搜索语言",
    "No results": "没有结果",
    "Detect language": "检测语言",
    "Domain": "领域",
    "Tone": "语气",
    "Writing style": "写作风格",
    "Select domain": "选择领域",
    "Select tone": "选择语气",
    "Select writing style": "选择写作风格",
    "Swap languages": "交换语言",
    "History": "历史记录",
    "Click to upload": "点击上传",
    "or drag and drop your file here": "或拖放文件到此处",
    "DOC, DOCX, PDF (MAX. 24MB)": "DOC，DOCX，PDF（最大24MB）",
    "Change to Dark mode": "切换到暗色模式",
    "Change to Light mode": "切换到亮色模式",
    "Sign up for free": "免费注册",
    "You can translate up to 500 characters with the free version of DOCTRANSGPT. Sign up for free to translate up to 5000 characters at a time.": "您可以使用DOCTRANSGPT的免费版翻译最多500个字符。免费注册可以一次性翻译最多5000个字符。",
    "Want to translate longer texts?": "想翻译更长的文本吗？",
    "All": "全部",
    "Delete": "删除",
    "Delete today": "删除今天的记录",
    "Delete all time": "删除全部记录",
    "Are you sure you want to delete this item?": "确定要删除此项目吗？",
    "No, cancel": "不，取消",
    "Yes, I'm sure": "是的，我确定",
    "tokens": "{value} 个标记",
    "Download": "下载",
    "Translating...": "正在翻译...",
    "Previous": "上一页",
    "Next": "下一页",
    "Business": "商业",
    "Legal": "法律",
    "Medical": "医疗",
    "Technical": "技术",
    "Financial": "金融",
    "Educational": "教育",
    "Creative": "创意",
    "Social": "社交",
    "Scientific": "科学",
    "Automotive": "汽车",
    "Government": "政府",
    "Military": "军事",
    "Religious": "宗教",
    "Media": "媒体",
    "Entertainment": "娱乐",
    "Sports": "体育",
    "Travel": "旅行",
    "Food & Beverage": "食品与饮料",
    "Retail & Shopping": "零售与购物",
    "Home & Garden": "家居与园艺",
    "Fashion & Beauty": "时尚与美容",
    "Art & Design": "艺术与设计",
    "Music & Audio": "音乐与音频",
    "Lifestyle & Hobbies": "生活方式与爱好",
    "Technology & Computing": "科技与计算",
    "Photography & Video": "摄影与视频",
    "Automation & Robotics": "自动化与机器人技术",
    "Authoritative": "权威的",
    "Clinical": "临床的",
    "Cold": "冷的",
    "Confident": "自信的",
    "Cynical": "讽刺的",
    "Emotional": "感性的",
    "Empathetic": "同情的",
    "Formal": "正式的",
    "Friendly": "友好的",
    "Humorous": "幽默的",
    "Informal": "非正式的",
    "Ironic": "讽刺的",
    "Optimistic": "乐观的",
    "Pessimistic": "悲观的",
    "Playful": "爱玩的",
    "Sarcastic": "讽刺的",
    "Serious": "认真的",
    "Sympathetic": "同情的",
    "Tentative": "小心的",
    "Warm": "温暖的",
    "Academic": "学术的",
    "Analytical": "分析性的",
    "Argumentative": "争论性的",
    "Conversational": "会话式的",
    "Critical": "批判性的",
    "Descriptive": "描述性的",
    "Epigrammatic": "警句式的",
    "Epistolary": "书信式的",
    "Expository": "说明性的",
    "Informative": "信息提供的",
    "Instructive": "教导性的",
    "Journalistic": "新闻性的",
    "Metaphorical": "隐喻的",
    "Narrative": "叙述性的",
    "Persuasive": "有说服力的",
    "Poetic": "诗意的",
    "Satirical": "讽刺的",
    "The file with a small size can be downloaded immediately here.": "小尺寸的文件可以立即在此处下载。",
    "The file with a large size will be sent to your email after translation.": "大尺寸的文件将在翻译后通过电子邮件发送给您。",
    "We need time to translate this file. Once the translation is complete, the file will be sent to your email.": "我们需要时间来翻译这个文件。一旦翻译完成，文件将通过电子邮件发送给您。",
    "Ok, I will check my email": "好的，我会检查我的邮箱",
    "Profile": "个人资料",
    "Sign out": "退出登录",
    "Detected": "已检测",
    "All history after 30 days will be deleted automatically.": "30天后，所有历史记录将被自动删除。",
    "No history found.": "找不到历史记录。",
    "After the file translation process is completed": "文件翻译完成后",
    "You will receive an email with a link to download the file": "您将收到一封包含下载文件链接的电子邮件",
    "Or you can download the file directly from the History": "或者您可以直接从历史记录中下载文件",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "Terms of service": "服务条款",
    "FAQ": "常见问题解答",
    "The user with this email already exists in the system.": "具有该电子邮件的用户已存在于系统中。",
    "Notifications": "通知",
    "translation_document_completed": "{0}文件翻译已完成！",
    "translation_document_error": "{0}文件翻译出错",
    "View all": "查看全部",
    "Dark mode": "深色模式",
    "Current plan": "当前计划",
    "Available tokens": "可用令牌",
    "Expiration date": "过期日期",
    "Add tokens": "添加令牌",
    "Change plan": "更改计划",
    "Change account name": "更改账户名称",
    "Change password": "更改密码",
    "Current password": "当前密码",
    "New password": "新密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Update": "更新",
    "Update account": "更新账户",
    "Back to home": "返回首页",
    "Want to translate the documents?": "想翻译文档吗？",
    "With the free version, you can translate text only. Sign up for free to translate documents.": "免费版仅支持文本翻译。免费注册即可进行文档翻译。",
    "Want to see your translation history?": "想查看您的翻译历史记录吗？",
    "You can see your translation history here. Sign in or sign up to see your history.": "您可以在这里查看您的翻译历史记录。登录或注册以查看历史记录。",
    "File type is not allowed to upload.": "不允许上传此文件类型。",
    "Active account": "激活账户",
    "Error": "错误",
    "Token already used": "令牌已被使用",
    "Invalid Token": "无效的令牌",
    "Your account has been activated. ": "您的账户已激活。",
    "Your account has been created, ": "您的账户已创建，",
    "After few seconds, you will be redirected to the home page.": "几秒后，您将被重定向到主页。",
    "please check your mailbox to activate your account.": "请检查您的邮箱以激活您的账户。",
    "Account Activated": "账户已激活",
    "Signup successfully": "注册成功",
    "Redirect now": "立即重定向",
    "No notifications": "无通知",
    "Copied !": "复制成功！",
    "Contact us": "联系我们：{0}",
    "Not enough tokens": "令牌不足",
    "Your tokens are not enough for the next translation. Please add more tokens.": "您的令牌不足以进行下一次翻译，请添加更多令牌。",
    "Resend verify email": "重新发送验证邮件",
    "Your account is not verified.": "您的账户未经验证。",
    "Please verify your account. If you did not receive the verification email, please click the button below to resend the verification email.": "请验证您的账户。如果您没有收到验证邮件，请点击下方按钮重新发送验证邮件。",
    "Sending...": "发送中...",
    "Resendable in {second} seconds": "{second}秒后可重新发送",
    "How does the document translation feature work?": "文档翻译功能是如何工作的？",
    " To translate a document, you need to upload the file to our website. Once uploaded, our system securely processes the document and provides you with the translated version. Your uploaded files are promptly deleted from our servers after the translation is completed.": "要翻译文档，您需要将文件上传到我们的网站。上传后，我们的系统会安全处理该文档，并提供给您翻译后的版本。翻译完成后，您上传的文件会立即从我们的服务器上删除。",
    "Is my payment information secure?": "我的支付信息是否安全？",
    "Yes, we prioritize the security of your payment information. We do not store any credit card information on our servers. All payment transactions are securely processed by trusted third-party payment service providers, adhering to their respective privacy and security policies.": "是的，我们优先考虑您的支付信息的安全性。我们不会在我们的服务器上存储任何信用卡信息。所有支付交易都由值得信赖的第三方支付服务提供商安全处理，并遵守其各自的隐私和安全政策。",
    "Can I change my email address?": "我可以更改我的电子邮件地址吗？",
    "No, you cannot change your email address once your account has been created. This policy ensures the security and integrity of your account information. However, you can update your full name and password within your account settings.": "不，一旦您的账户创建后，您无法更改电子邮件地址。该政策确保了您的账户信息的安全和完整性。但是，您可以在账户设置中更新您的全名和密码。",
    "How do you protect my personal information and uploaded documents?": "您是如何保护我的个人信息和上传的文档的？",
    "We take the security of your personal information and uploaded documents seriously. We employ industry-standard measures to protect them from unauthorized access, disclosure, alteration, and destruction. However, please be aware that no method of transmission over the internet or electronic storage is completely secure. Therefore, we cannot guarantee absolute security.": "我们非常重视您的个人信息和上传的文档的安全性。我们采取行业标准措施，保护它们免受未经授权的访问、披露、更改和破坏。但是，请注意，因特网传输或电子存储的方法都不是完全安全的。因此，我们无法保证绝对安全。",
    "How is the cost of translation calculated?": "翻译的费用是如何计算的？",
    "Our translation cost is calculated based on the number of tokens used, with each token determined by the OpenAI tokenizer algorithm. This algorithm ensures accurate counting of words in the input text or document, allowing precise billing for the translation service.": "我们的翻译费用是基于所使用的令牌数量来计算的，每个令牌由OpenAI令牌化算法确定。该算法确保准确计算输入文本或文档中的单词数量，从而实现对翻译服务的精确计费。",
    "Will I receive an email when the document translation is completed?": "文件翻译完成后，我会收到一封电子邮件吗？",
    "Yes, upon completion of the document translation process, you will receive an email notification containing the download URL for the translated document. This allows you to securely access and retrieve the translated file. The download link will remain active for a specified period of time for your convenience.": "是的，当文档翻译过程完成后，您将收到一封电子邮件通知，其中包含翻译文档的下载链接。这样可以让您安全地访问和检索翻译后的文件。下载链接将在指定的一段时间内保持活动状态，以方便您使用。",
    "Frequently asked questions": "常见问题",
    "Version": "版本",
    "Caution: Use custom prompt may cause translation result to be inaccurate.": "注意: 使用自定义提示可能导致翻译结果不准确。",
    "Use default prompt": "使用默认提示",
    "Use custom prompt": "使用自定义提示",
    "Custom prompt": "自定义提示",
    "Input your custom prompt here": "在此处输入您的自定义提示",
    "1000 words": "1000 个单词",
    "Translate results to 1000 words": "将翻译结果显示为 1000 个单词",
    "Freestyle writing style": "自由书写风格",
    "Translate results to freestyle writing style": "将翻译结果显示为自由书写风格",
    "AI Model": "AI 模型"
}